有無人知Samsung Galaxy Note8 個女model係乜水

求ig

官方唔係好識做囉，咁都唔upload張相上自己ig…其他名牌會upload自己poster再tag埋果位model的ig，samsung marketing真垃圾